var dado = '{"retorno":{"produtos":[{"produto":{"id":"15292458140","codigo":"32379","descricao":"Vestido Polo Malha Canelada Cor Vermelho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"99.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-19","dataAlteracao":"2021-11-19","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15289062915","codigo":"26052","descricao":"Tapa Fralda Verde Canelado","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"29.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-19","dataAlteracao":"2021-11-19","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15202105854","codigo":"29569","descricao":"Vestido Vicose Estampado Cor Amarelo","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"139.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-10","dataAlteracao":"2021-11-10","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15202105848","codigo":"29509","descricao":"Vestido Canelado Radiance Cor Rosa","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"129.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-10","dataAlteracao":"2021-11-10","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15176577959","codigo":"30476","descricao":"Franc\u00eas Soul Cor  Branco","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"149.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-08","dataAlteracao":"2021-11-08","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15176577957","codigo":"30496","descricao":"Conjunto Estampa Dinossauros","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"89.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-08","dataAlteracao":"2021-11-08","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15174630656","codigo":"29000","descricao":"Conjunto Blusa e Short Saia Menina Cor Verde Listras","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"129.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-08","dataAlteracao":"2021-11-08","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"15157326464","codigo":"33040","descricao":"Franc\u00eas Beb\u00ea Polo Malha Piquet Vermelho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"89.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-11-05","dataAlteracao":"2021-11-05","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14993753307","codigo":"29638","descricao":"Frances Viscose Estampado Cor Amarelo","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"","preco":"119.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-10-19","dataAlteracao":"2021-10-19","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14723304986","codigo":"5323--","descricao":"Tapa Fraldas Beb\u00ea B\u00e1sico Canelado Cor Branco Tamanho:P","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"34.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-09-24","dataAlteracao":"2021-09-24","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6111.20.00","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7891009026503","gtinEmbalagem":"7891009026503","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14671215323","codigo":"5325-","descricao":"Tapa Fraldas Beb\u00ea B\u00e1sico Canelado Cor Azul Claro","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"34.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-09-21","dataAlteracao":"2021-09-21","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14588666782","codigo":"26079","descricao":"Sunga Infantil Malha de Prote\u00e7\u00e3o UV+  Estampa Homem de Ferro","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"59.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-09-14","dataAlteracao":"2021-09-14","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14588666778","codigo":"25942","descricao":"Camisa Prote\u00e7\u00e3o UV+ Estampa Homem Aranha","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"79.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-09-14","dataAlteracao":"2021-09-14","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14549167503","codigo":"27360","descricao":"Tapa Fralda Branco Canelado","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":null,"preco":"29.9900000000","precoCusto":null,"descricaoCurta":null,"descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-09-11","dataAlteracao":"2021-09-11","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"","cest":"","origem":"","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":null,"descricaoFornecedor":null,"idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309780420","codigo":"BLS172","descricao":"Baby Look Canelada Cor Vermelha ","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 97% Algod\u00e3o 3% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do mo<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"26939"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"26938"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"26937"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"26936"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"26935"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:M","codigo":"26934"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309741854","codigo":"9916","descricao":"Camisa Prote\u00e7\u00e3o Azul Tamanho:M","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"74.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><font color=\"#212121\" face=\"Muli, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/font><\/p>\r\n\r\n<p><font color=\"#212121\" face=\"Muli, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/font><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><br \/>\r\n<br \/>\r\nNota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7891009031521","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"V5NH46JW9","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309741503","codigo":"9917","descricao":"Camisa Prote\u00e7\u00e3o Azul Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"74.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><font color=\"#212121\" face=\"Muli, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/font><\/p>\r\n\r\n<p><font color=\"#212121\" face=\"Muli, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/font><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><br \/>\r\n<br \/>\r\nNota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7891009031538","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"V5NH46JW9","estoqueAtual":2,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"2.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"2.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309331524","codigo":"28833","descricao":"Blusa Topaze babado Vermelho Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 97% Algod\u00e3o 3% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BLS182V","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309331027","codigo":"28834","descricao":"Blusa Topaze babado Vermelho Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 97% Algod\u00e3o 3% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BLS182V","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309330340","codigo":"28835","descricao":"Blusa Topaze babado Vermelho Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 97% Algod\u00e3o 3% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BLS182V","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309329806","codigo":"28836","descricao":"Blusa Topaze babado Vermelho Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 97% Algod\u00e3o 3% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BLS182V","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309329430","codigo":"BLS182V","descricao":"Blusa Topaze babado Vermelho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 97% Algod\u00e3o 3% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000288339","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"28836"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"28835"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"28834"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"28833"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309327128","codigo":"29214","descricao":"Shorts Oleans Cor Azul Marinho Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Short Boxer Moleton infantil\u00a0muito\u00a0conforto e estilo para as pequenas.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Moleton. Short Boxer\u00a0com el\u00e1stico na cintura, cadar\u00e7o decorativo e\u00a0termocolante no\u00a0perna. Ideal para deixar a brincadeira\u00a0delas mais estilosa e confort\u00e1vel.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 50% Algod\u00e3o 50% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-11-18","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT196","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309326640","codigo":"29215","descricao":"Shorts Oleans Cor Azul Marinho Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Short Boxer Moleton infantil\u00a0muito\u00a0conforto e estilo para as pequenas.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Moleton. Short Boxer\u00a0com el\u00e1stico na cintura, cadar\u00e7o decorativo e\u00a0termocolante no\u00a0perna. Ideal para deixar a brincadeira\u00a0delas mais estilosa e confort\u00e1vel.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 50% Algod\u00e3o 50% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-11-18","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT196","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309326122","codigo":"29216","descricao":"Shorts Oleans Cor Azul Marinho Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Short Boxer Moleton infantil\u00a0muito\u00a0conforto e estilo para as pequenas.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Moleton. Short Boxer\u00a0com el\u00e1stico na cintura, cadar\u00e7o decorativo e\u00a0termocolante no\u00a0perna. Ideal para deixar a brincadeira\u00a0delas mais estilosa e confort\u00e1vel.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 50% Algod\u00e3o 50% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-11-18","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT196","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309325747","codigo":"29217","descricao":"Shorts Oleans Cor Azul Marinho Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Short Boxer Moleton infantil\u00a0muito\u00a0conforto e estilo para as pequenas.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Moleton. Short Boxer\u00a0com el\u00e1stico na cintura, cadar\u00e7o decorativo e\u00a0termocolante no\u00a0perna. Ideal para deixar a brincadeira\u00a0delas mais estilosa e confort\u00e1vel.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 50% Algod\u00e3o 50% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-11-18","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT196","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309325086","codigo":"29218","descricao":"Shorts Oleans Cor Azul Marinho Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Short Boxer Moleton infantil\u00a0muito\u00a0conforto e estilo para as pequenas.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Moleton. Short Boxer\u00a0com el\u00e1stico na cintura, cadar\u00e7o decorativo e\u00a0termocolante no\u00a0perna. Ideal para deixar a brincadeira\u00a0delas mais estilosa e confort\u00e1vel.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 50% Algod\u00e3o 50% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-11-18","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT196","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309324315","codigo":"SHT196","descricao":"Shorts Oleans Cor Azul Marinho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: bold; color: #212121; font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Short Boxer Moleton infantil\u00a0muito\u00a0conforto e estilo para as pequenas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #212121; font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Moleton. Short Boxer\u00a0com el\u00e1stico na cintura, cadar\u00e7o decorativo e\u00a0termocolante no\u00a0perna. Ideal para deixar a brincadeira\u00a0delas mais estilosa e confort\u00e1vel.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: #212121; font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/><span style=\"color: #212121; font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 50% Algod\u00e3o 50% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #212121; font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>","descricaoComplementar":"","dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-11-18","imageThumbnail":"http:\/\/orgbling.s3.amazonaws.com\/6195718006e12782bc292dbaf02c204e\/t\/79b4e3058e99bfbb4b9459cfdab674ac?AWSAccessKeyId=AKIATCLMSGFX4G7QTFVD&Expires=1637442411&Signature=g6lP2beNyoat8Vmgn5rYVmUsfiM%3D","urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"6111.20.00","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":"","observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":"0.00","estoqueMaximo":"0.00","gtin":"7800000292145","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"0","alturaProduto":"0","profundidadeProduto":"0","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"0","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":"0000-00-00","spedTipoItem":"","imagem":[{"link":"http:\/\/orgbling.s3.amazonaws.com\/6195718006e12782bc292dbaf02c204e\/79b4e3058e99bfbb4b9459cfdab674ac?AWSAccessKeyId=AKIATCLMSGFX4G7QTFVD&Expires=1638045411&Signature=qe4es1YTSlradmTt38apl6yDwN4%3D","validade":"27\/11\/2021","tipoArmazenamento":"interno"},{"link":"https:\/\/cdn.awsli.com.br\/1000x1000\/1395\/1395137\/produto\/117256278\/e02244003b.jpg","validade":"S\/ Validade","tipoArmazenamento":"externo"}],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"29218"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"29217"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"29216"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"29215"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"29214"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309317443","codigo":"27925","descricao":"Conjunto Estamapa Skates Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico de carros de corrida com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<br \/>\r\nCONJUNTO ACOMPANHA APENAS TACTEL E BLUSA VERMELHA. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">BLUSA LARANJA MERAMENTE ILUSTRATIVA, VENDEMOS ELA SEPARADAMENTE.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ134","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309316785","codigo":"27926","descricao":"Conjunto Estamapa Skates Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico de carros de corrida com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<br \/>\r\nCONJUNTO ACOMPANHA APENAS TACTEL E BLUSA VERMELHA. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">BLUSA LARANJA MERAMENTE ILUSTRATIVA, VENDEMOS ELA SEPARADAMENTE.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ134","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309316192","codigo":"27927","descricao":"Conjunto Estamapa Skates Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico de carros de corrida com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<br \/>\r\nCONJUNTO ACOMPANHA APENAS TACTEL E BLUSA VERMELHA. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">BLUSA LARANJA MERAMENTE ILUSTRATIVA, VENDEMOS ELA SEPARADAMENTE.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ134","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309315568","codigo":"27928","descricao":"Conjunto Estamapa Skates Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico de carros de corrida com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<br \/>\r\nCONJUNTO ACOMPANHA APENAS TACTEL E BLUSA VERMELHA. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">BLUSA LARANJA MERAMENTE ILUSTRATIVA, VENDEMOS ELA SEPARADAMENTE.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ134","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309314881","codigo":"27929","descricao":"Conjunto Estamapa Skates Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico de carros de corrida com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<br \/>\r\nCONJUNTO ACOMPANHA APENAS TACTEL E BLUSA VERMELHA. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">BLUSA LARANJA MERAMENTE ILUSTRATIVA, VENDEMOS ELA SEPARADAMENTE.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ134","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309314201","codigo":"CNJ134","descricao":"Conjunto Estamapa Skates","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico de carros de corrida com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<br \/>\r\nCONJUNTO ACOMPANHA APENAS TACTEL E BLUSA VERMELHA. <\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">BLUSA LARANJA MERAMENTE ILUSTRATIVA, VENDEMOS ELA SEPARADAMENTE.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000279252","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"27929"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"27928"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"27927"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"27926"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"27925"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309308259","codigo":"29229","descricao":"Shorts Tactel Estampas de Abacaxi Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309307600","codigo":"29230","descricao":"Shorts Tactel Estampas de Abacaxi Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309307009","codigo":"29231","descricao":"Shorts Tactel Estampas de Abacaxi Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309306351","codigo":"29232","descricao":"Shorts Tactel Estampas de Abacaxi Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309305781","codigo":"29233","descricao":"Shorts Tactel Estampas de Abacaxi Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309305195","codigo":"SHT193","descricao":"Shorts Tactel Estampas de Abacaxi","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000292299","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"29233"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"29232"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"29231"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"29230"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"29229"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309302013","codigo":"29234","descricao":"Shorts Tactel Estampa de Zebras Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193-H20GKMCY8","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309301443","codigo":"29235","descricao":"Shorts Tactel Estampa de Zebras Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193-H20GKMCY8","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309301018","codigo":"29236","descricao":"Shorts Tactel Estampa de Zebras Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193-H20GKMCY8","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309300352","codigo":"29237","descricao":"Shorts Tactel Estampa de Zebras Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193-H20GKMCY8","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309299899","codigo":"29238","descricao":"Shorts Tactel Estampa de Zebras Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"59.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"SHT193-H20GKMCY8","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309299236","codigo":"SHT193-H20GKMCY8","descricao":"Shorts Tactel Estampa de Zebras","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size:14px;\"><strong>Tactel infantil estampado muito estilo\u00a0na hora de brincar.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Tactel com estampa exclusiva de tem\u00e1tica summer. El\u00e1stico meia cintura abas com babados. Perfeito para dias ensolarados de muita divers\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 100% Poli\u00e9ster<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Roupas confort\u00e1veis e divertidas\u00a0feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000292299","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"29238"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"29237"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"29236"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"29235"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"29234"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309292834","codigo":"28084","descricao":"Conjunto Estampa Balls Vermelho Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico,\u00a0com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ132","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309292277","codigo":"28085","descricao":"Conjunto Estampa Balls Vermelho Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico,\u00a0com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ132","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309291801","codigo":"28086","descricao":"Conjunto Estampa Balls Vermelho Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico,\u00a0com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ132","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309291156","codigo":"28087","descricao":"Conjunto Estampa Balls Vermelho Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico,\u00a0com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ132","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309290733","codigo":"28088","descricao":"Conjunto Estampa Balls Vermelho Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico,\u00a0com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"CNJ132","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309290206","codigo":"CNJ132","descricao":"Conjunto Estampa Balls Vermelho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Conjunto infantil b\u00e1sico. Muito\u00a0conforto e estilo na hora de brincar.\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Conjunto de tshirt\u00a0em Meia Malha com silk localizado\u00a0e bermuda de tactel tem\u00e1tico,\u00a0com el\u00e1stico na cintura.<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Tshirt 100% Algod\u00e3o Bermuda 100% Poli\u00e9ster<\/span><br \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"28088"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"28087"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"28086"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"28085"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"28084"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309269016","codigo":"29467-","descricao":"Vestido Cotton Unique Cor Rosa Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><strong>Vestido infantil com muito estilo e conforto.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Vestido de al\u00e7a, modelagem evas\u00ea, recortes na saia com efeito clochard e termocolante no peito. \u00c9 pe\u00e7a chave para compor looks estilosos e descomplicados, aposte!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 95% Algod\u00e3o 5% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST216-R","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309268225","codigo":"29468-","descricao":"Vestido Cotton Unique Cor Rosa Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><strong>Vestido infantil com muito estilo e conforto.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Vestido de al\u00e7a, modelagem evas\u00ea, recortes na saia com efeito clochard e termocolante no peito. \u00c9 pe\u00e7a chave para compor looks estilosos e descomplicados, aposte!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 95% Algod\u00e3o 5% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST216-R","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309267331","codigo":"29469-","descricao":"Vestido Cotton Unique Cor Rosa Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><strong>Vestido infantil com muito estilo e conforto.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Vestido de al\u00e7a, modelagem evas\u00ea, recortes na saia com efeito clochard e termocolante no peito. \u00c9 pe\u00e7a chave para compor looks estilosos e descomplicados, aposte!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 95% Algod\u00e3o 5% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST216-R","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309266796","codigo":"29470-","descricao":"Vestido Cotton Unique Cor Rosa Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><strong>Vestido infantil com muito estilo e conforto.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Vestido de al\u00e7a, modelagem evas\u00ea, recortes na saia com efeito clochard e termocolante no peito. \u00c9 pe\u00e7a chave para compor looks estilosos e descomplicados, aposte!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 95% Algod\u00e3o 5% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST216-R","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309266192","codigo":"29471-","descricao":"Vestido Cotton Unique Cor Rosa Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"89.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><strong>Vestido infantil com muito estilo e conforto.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Vestido de al\u00e7a, modelagem evas\u00ea, recortes na saia com efeito clochard e termocolante no peito. \u00c9 pe\u00e7a chave para compor looks estilosos e descomplicados, aposte!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 95% Algod\u00e3o 5% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST216-R","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309265388","codigo":"VST216-R","descricao":"Vestido Cotton Unique Cor Rosa","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><strong>Vestido infantil com muito estilo e conforto.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Vestido de al\u00e7a, modelagem evas\u00ea, recortes na saia com efeito clochard e termocolante no peito. \u00c9 pe\u00e7a chave para compor looks estilosos e descomplicados, aposte!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 95% Algod\u00e3o 5% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000294675","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"29471-"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"29470-"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"29469-"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"29468-"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"29467-"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14309259215","codigo":"30057","descricao":"Vestido Topaze De Babado Cor Vermelho Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST217-vermelho","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309258455","codigo":"30058","descricao":"Vestido Topaze De Babado Cor Vermelho Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST217-vermelho","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309257769","codigo":"30059","descricao":"Vestido Topaze De Babado Cor Vermelho Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST217-vermelho","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309257037","codigo":"30060","descricao":"Vestido Topaze De Babado Cor Vermelho Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST217-vermelho","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309256114","codigo":"30061","descricao":"Vestido Topaze De Babado Cor Vermelho Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"VST217-vermelho","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14309255080","codigo":"VST217-vermelho","descricao":"Vestido Topaze De Babado Cor Vermelho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-26","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000288483","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"30061"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"30060"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"30059"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"30058"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"30057"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249679995","codigo":"26911","descricao":"Vestido B\u00e1sico Malha canelada Cor Vermelho Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"3MSYZNAGN","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249679524","codigo":"26912","descricao":"Vestido B\u00e1sico Malha canelada Cor Vermelho Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000258295","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"3MSYZNAGN","estoqueAtual":2,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"2.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"2.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249678950","codigo":"26913","descricao":"Vestido B\u00e1sico Malha canelada Cor Vermelho Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000258301","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"3MSYZNAGN","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249678310","codigo":"26914","descricao":"Vestido B\u00e1sico Malha canelada Cor Vermelho Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000258318","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"3MSYZNAGN","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249677778","codigo":"26915","descricao":"Vestido B\u00e1sico Malha canelada Cor Vermelho Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000258325","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"3MSYZNAGN","estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"0.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"0.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249677137","codigo":"3MSYZNAGN","descricao":"Vestido B\u00e1sico Malha canelada Cor Vermelho","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Vestido Topaze,\u00a0super estiloso e confort\u00e1vel!<\/p>\r\n\r\n<p>Composi\u00e7\u00e3o:96% viscose\u00a0 4% Elastano<\/p>\r\n\r\n<p>Pe\u00e7as confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/p>\r\n\r\n<p>Nota:<br \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000269130","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"26915"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"26914"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"26913"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"26912"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"26911"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249596942","codigo":"BLS176","descricao":"Baby Look Infantil Malha Cotton cor Pink","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p><span style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; font-weight: 700; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Blusa Infantil b\u00e1sica cheia de estilo.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Malha Canelada, mangas franzidas com punho e termocolante no peito.<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: 0px; color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\" \/>\r\n<span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Composi\u00e7\u00e3o: 93% Algod\u00e3o 7% Elastano<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Algod\u00e3o Sustent\u00e1vel<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Acabamento Rice Recycle<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: Muli, sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: 0.5px;\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size: 14px;\">Nota:<\/span><br style=\"font-size: 14px;\" \/>\r\n<span style=\"font-size: 14px;\">O desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000269970","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"26998"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"26994"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"26997"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"26996"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"26995"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249579957","codigo":"27801","descricao":"Camisa Social Com Listras Cor Azul Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Camisa Social Bebetenkite Menino\u00a0<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>100% algod\u00e3o<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"FGK9BPG88","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249579396","codigo":"27802","descricao":"Camisa Social Com Listras Cor Azul Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Camisa Social Bebetenkite Menino\u00a0<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>100% algod\u00e3o<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"FGK9BPG88","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249578596","codigo":"27803","descricao":"Camisa Social Com Listras Cor Azul Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Camisa Social Bebetenkite Menino\u00a0<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>100% algod\u00e3o<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"FGK9BPG88","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249578058","codigo":"27804","descricao":"Camisa Social Com Listras Cor Azul Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Camisa Social Bebetenkite Menino\u00a0<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>100% algod\u00e3o<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"FGK9BPG88","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249577584","codigo":"27805","descricao":"Camisa Social Com Listras Cor Azul Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"99.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Camisa Social Bebetenkite Menino\u00a0<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>100% algod\u00e3o<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"FGK9BPG88","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249576921","codigo":"FGK9BPG88","descricao":"Camisa Social Com Listras Cor Azul","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Camisa Social Bebetenkite Menino\u00a0<br \/>\r\nComposi\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>100% algod\u00e3o<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"","class_fiscal":"6112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000278019","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"27805"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"27804"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"27803"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"27802"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"27801"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249573537","codigo":"28030","descricao":"Conjunto Viscose Menina Cor Rosa Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"139.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Conjunto Viscose Menina Cor Rosa<\/p>\r\n\r\n<p>Compos\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>97% viscose<\/p>\r\n\r\n<p>3% elastano<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"NV6TKQC29","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249572974","codigo":"28031","descricao":"Conjunto Viscose Menina Cor Rosa Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"139.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Conjunto Viscose Menina Cor Rosa<\/p>\r\n\r\n<p>Compos\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>97% viscose<\/p>\r\n\r\n<p>3% elastano<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"NV6TKQC29","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249572543","codigo":"28032","descricao":"Conjunto Viscose Menina Cor Rosa Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"139.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Conjunto Viscose Menina Cor Rosa<\/p>\r\n\r\n<p>Compos\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>97% viscose<\/p>\r\n\r\n<p>3% elastano<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"NV6TKQC29","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249572068","codigo":"28033","descricao":"Conjunto Viscose Menina Cor Rosa Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"139.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Conjunto Viscose Menina Cor Rosa<\/p>\r\n\r\n<p>Compos\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>97% viscose<\/p>\r\n\r\n<p>3% elastano<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"NV6TKQC29","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249571521","codigo":"28034","descricao":"Conjunto Viscose Menina Cor Rosa Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"139.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Conjunto Viscose Menina Cor Rosa<\/p>\r\n\r\n<p>Compos\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>97% viscose<\/p>\r\n\r\n<p>3% elastano<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"NV6TKQC29","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249570966","codigo":"NV6TKQC29","descricao":"Conjunto Viscose Menina Cor Rosa","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p>Conjunto Viscose Menina Cor Rosa<\/p>\r\n\r\n<p>Compos\u00e7\u00e3o:<\/p>\r\n\r\n<p>97% viscose<\/p>\r\n\r\n<p>3% elastano<\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000280302","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"28034"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"28033"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"28032"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"28031"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"28030"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249567375","codigo":"28951","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o duo blue Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249566675","codigo":"28952","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o duo blue Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249565896","codigo":"28953","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o duo blue Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249565262","codigo":"28954","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o duo blue Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249564511","codigo":"MQK966KV6","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o duo blue","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000289541","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"28954"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"28953"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"28952"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"28951"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249560847","codigo":"29043","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o Tuba Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6-UIAHRT9PP","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249560394","codigo":"29042","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o Tuba Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6-UIAHRT9PP","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249559747","codigo":"29041","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o Tuba Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"20","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6-UIAHRT9PP","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249559233","codigo":"29040","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o Tuba Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"79.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"MQK966KV6-UIAHRT9PP","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249558482","codigo":"MQK966KV6-UIAHRT9PP","descricao":"Camisa prote\u00e7\u00e3o Tuba","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Camisa malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Camisa com prote\u00e7\u00e3o solar de mangas longas e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000289541","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"29040"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"29041"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"29042"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"29043"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249550310","codigo":"29030","descricao":"Body Girafa Tamanho:G","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"119.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BD182","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249549640","codigo":"29034","descricao":"Body Girafa Tamanho:8","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"119.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BD182","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249548909","codigo":"29033","descricao":"Body Girafa Tamanho:6","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"119.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BD182","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249548353","codigo":"29032","descricao":"Body Girafa Tamanho:4","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"119.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BD182","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249547754","codigo":"29031","descricao":"Body Girafa Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"119.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BD182","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}},{"produto":{"id":"14249546818","codigo":"BD182","descricao":"Body Girafa","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"0.0000000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.00000","pesoBruto":"0.00000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"7800000290271","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":null,"alturaProduto":null,"profundidadeProduto":null,"unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"variacoes":[{"variacao":{"nome":"Tamanho:2","codigo":"29031"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:4","codigo":"29032"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:6","codigo":"29033"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:8","codigo":"29034"}},{"variacao":{"nome":"Tamanho:G","codigo":"29030"}}],"estoqueAtual":0,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":0,"desconsiderar":"N","saldoVirtual":0}}]}},{"produto":{"id":"14249542333","codigo":"29036","descricao":"Body Nautic Tamanho:2","tipo":"P","situacao":"Ativo","unidade":"UN","preco":"119.9900000000","precoCusto":"0.0000000000","descricaoCurta":"<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"box-sizing:border-box\"><span style=\"font-weight:700\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Body de malha prote\u00e7\u00e3o,\u00a0ajudando as mam\u00e3es nos cuidados com o brincar ao sol.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Malha UV50+. Body de manga longa com prote\u00e7\u00e3o solar\u00a0e termocolante emborrachado.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px; box-sizing:border-box; color:#212121; font-family:Muli, sans-serif; font-size:14px; letter-spacing:0.5px\" \/>\r\n<span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Composi\u00e7\u00e3o: 91% Poli\u00e9ster\u00a09% Elastano<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Bloqueiam at\u00e9 98% dos raios UVA e UVB.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><font color=\"#212121\"><font face=\"Muli, sans-serif\"><font style=\"margin:0px; padding:0px; outline:0px\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Tecnologia Dry, secagem mais r\u00e1pida trazendo maior conforto para seu beb\u00ea.<\/span><\/span><\/span><\/font><\/font><\/font><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n\r\n<p style=\"padding:0px; text-align:start; margin-bottom:10px\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#665f5d\"><span style=\"font-family:Montserrat, sans-serif\"><span style=\"font-style:normal\"><span style=\"font-variant-ligatures:normal\"><span style=\"font-weight:400\"><span style=\"letter-spacing:0.28px\"><span style=\"white-space:normal\"><span style=\"background-color:#fafafa\"><span style=\"text-decoration-thickness:initial\"><span style=\"text-decoration-style:initial\"><span style=\"text-decoration-color:initial\"><span style=\"font-size:14px; padding:0px\"><span style=\"outline:0px\"><span style=\"color:#212121\"><span style=\"font-family:Muli, sans-serif\"><span style=\"letter-spacing:0.5px\">Roupas confort\u00e1veis feitas com carinho para brincar e ser feliz.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\n<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nNota:<br style=\"padding:0px; outline:0px\" \/>\r\nO desvio de cores pode variar devido a diferentes configura\u00e7\u00f5es do monitor.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","descricaoComplementar":null,"dataInclusao":"2021-08-23","dataAlteracao":"2021-08-26","imageThumbnail":null,"urlVideo":"","nomeFornecedor":"","codigoFabricante":"","marca":"Beb\u00eatenkit\u00ea","class_fiscal":"61112000","cest":"","origem":"0","idGrupoProduto":"0","linkExterno":null,"observacoes":"","grupoProduto":null,"garantia":"0","descricaoFornecedor":"","idFabricante":"","categoria":{"id":"1788660","descricao":"Categoria padr\u00e3o"},"pesoLiq":"0.15000","pesoBruto":"0.15000","estoqueMinimo":null,"estoqueMaximo":null,"gtin":"","gtinEmbalagem":"","larguraProduto":"5","alturaProduto":"5","profundidadeProduto":"20","unidadeMedida":"Cent\u00edmetros","itensPorCaixa":0,"volumes":0,"localizacao":"","crossdocking":"","condicao":"Novo","freteGratis":"N","producao":"T","dataValidade":null,"spedTipoItem":"","imagem":[],"clonarDadosPai":"N","codigoPai":"BD182-CH1FU4WVR","estoqueAtual":1,"depositos":[{"deposito":{"id":"8274894742","nome":"Geral","saldo":"1.0000000000","desconsiderar":"N","saldoVirtual":"1.0000000000"}}]}}]}}'